做緊油站，你問我盡量答

邊間？

Shell

有得平？

幾歲?

人工?

有

20

45 - 50

有冇試過出事/差啲出事？

見到架車坐住個靚女會唔會好酸?

辛唔辛苦？

點入油最平？

試過有個客話入200，最後幫佢入多咗

點樣入行

唔會，因為除咗留意個司機之外基本上係唔會望其他人

邊間好味d？

有冇溝油站D呀姐

電單車份油，用咩油卡平？普通定join油公司月結？

電單車入油，用咩油卡平？
普通油卡 定。join油公司月結既油卡？

有無係油站吃煙

安全嗎

油站職員係咪無義務幫車主入添加劑？ 試過一啲肯一啲死都唔肯

靜嘅時候都幾好，但多車嘅時候係好撚柒辛苦，講嘅唔係要跑黎跑去幫人入油收槍，呢樣都還好，最撚辛苦係要受啲閪客嘅氣，以為自己揸住架車就好撚巴閉，又話你入得慢又話前面架車頂住佢走，我屌仆街我又唔係淨服侍你一個，而且你入個小小，你前面嗰架入滿，就要等架啦，唔通撞開佢咩

樓主有女？

逢星期一 -2.4

行入去問請唔請人

Shell都幾香嘅啲油，其他唔知因為未聞過

冇嘢做嘅時候會吹下水

Hi 我係阿木

因為驚俾啲撚屌司機屈，添加劑如果果一間油站即買即用就會幫你入埋。你突然拎支野出來叫幫你入，入完出事邊個知

利申：聽過有人中過伏

有無得part time一星期翻一日?

可以考慮車隊卡，平均都有2.2 - 2.4，唔想咁麻煩可以入油時直接申請bonus card，每升0.9，折扣少啲但即申請即有唔洗等

唔食煙

安全，但長期都聞到嗰陣油味

水撥水？你要求加水撥水嘅其實佢係要幫你

無

歡迎光臨

你就咁攞支野去叫人幫你入，搵鬼彩你

拉利入滿有幾多L?

有，我就係part time，時間就自己同油站溝通

到底電油支油槍係咪真係插唔入柴油油缸

利申 聽人講

458試過入到大約70幾80升

未試過，但支油槍設計係有唔同

聽日試下幫hiace入貴油再話我知

入壞左你賠？

喺shell 洗車幾錢 多唔多人過黎洗車？

我個站無得洗，但聽聞應該唔多

換油幾錢？

唔清楚sor，細站無得換

其實好似偏低，你咩區？

因為係細站，大站會多5-10

最多規矩又最煩嗰間

呢啲小事啫
唔好差太多

唔係間間都要幫

倒返轉

問題係之後比佢屌到仆街，又話入少少諗住等星期一有折先再入，唔記得講佢係揸住架波子

優惠係多，不過搞着啲前線

係架咩？我個間會幫

揸乜車同車品無必然關係

唔同公司唔同規矩

新做45 行家/做過有50唔奇

邊度apply

闔埋眼 落站apply

你想返嘅站

見過一家大細印度人揸住架油渣SUV 同油站職員雞同鴨講 結果幫佢入咗汽油彈槍 唔知最後點搞

照計一開油缸個蓋會大大隻字寫住diesel
咁撚大整蠱

買水係咪最平

shell死忠

見到貨van會唔會問 先生入咩油？

會唔會呃人入少左,有次比個入油既話我架車打爆左,另外送果60蚊入唔到,跟住我著車睇重可以入多1XL

賠返架車比佢？

其實就算點溝通唔到，用手指指要入個隻油總會明掛

40蚊24支，呢排好多人買

忠佢啲油？

問佢入幾多，唔係個個都想入滿

唔會呃你啦，可能係彈左槍，佢一路入然後又彈，所以咪話你知爆左

呢個真，好似坐fd架貨Van ，入到油站聽到佢講「10升唔該」

有d係可以食用

有冇油站鬼故

平時workload大唔大？

係咪叫啊木 有無人搵你砌車

咩職位？
油店便利店好似幾好做

其實係油站入面聽電話有冇問題？

水潑水用邊隻

葵涌個妹妹ho qq

你地係咪唔會比人自己入？入開個間有時啲啊叔瞓撚咗就自己搞掂

有冇話要幾多歲先做得

某星星油站：
客人需要基本上都唔會點幫
驚開錯蓋入錯嘢

利申：之前系星星入油

V-power係咪仲做緊18.68？
利申：上個禮拜入咗V-power

點搵秋名山86？

多數唔理

上次行到冇油過海返屋企 附近得間中硬化但平時入開shell 唸住入住150先 個呀姐同我打爆左

渣錢7 唔入滿支油針彈唔起

入油時係唔係可以搵你地幫手抹一抹擋風玻璃？

我星期一去貝殼入 個阿姐都問我駛唔駛抹
不過我第二日都洗車 答左佢唔駛
應該係有得抹既

減最多既現金卡減幾多

利申 用緊shell現金卡減2.4

點樣/幾時有贈品送? 例如盒裝紙巾。
我見人地架車成日都有，但次次去入都無野送

而家係咪無得要求入油順便抹埋頭玻璃？

應該見過樓主
Sorry, 之前問優惠問到你口窒窒

唔會，因為我哋個站無廁所

大把van都唔會入滿

未聽過

收工時間，星期一會好撚忙

有，我就係秋名山車神

做得油站便利店會係其中一樣工作，唔會淨係做一樣

架啲普通梘水比你

邊間？我都想去睇下

未試過見人自己入，不過我試過自己入，啲人係會過嚟話等佢黎

夠18最好

Shell會幫

貴平油1.2

去群馬縣啲油站啦

呢啲真係局住比，我諗都無得叫佢bumb返啲油岀黎？

記得叫人幫你入滿啲

係，不過最好唔好抹，因為抹多幾次你塊玻璃就好快花晒

係有

傳聞有2.6，不過唔太肯定

而排興儲印花換野，你用咩卡先？

有，不過抹多幾次你快玻璃好易會有花

時間地點？

啱呀 仲要嗰次中硬化冇減 結果1個星期燒哂

工作最辛苦係乜？

日曬雨淋？吸廢氣？受客人氣？

普通shell -0.9 嗰張卡

油券啱唔啱？呢張卡會有印花送，儲夠送油券

ic, thanks

員工入油平幾多？

點解唔肯減油價？

唔該巴打

識唔識shell 寫字樓班女
聽聞有班係唔錯

同普通人一樣

我都想知

邊到聽返黎？

點in？

直接行入去你想做個間

員工專用廁所啫

朋友黎入油有無得偷雞入多啲？

偏遠地區會唔會人工高d 例如大埔道果間

無，走數一定check到

有機，個站大啲就一定會

有冇儲起油尾啲油自己用

揸電單車返工 有位擺 幾正

我都想，但無

46都有嘅其實

得閒去搵下兼職做

揸部r1m返工 會唔會太串

想問下 入普通油:入premium油 既比例大概係?

有無後生靚女做油站pt

咁係清水定皂水？

我係泰國見d車唔熄匙就入油，其實有冇問題

皂水

規矩係要熄左先入，不過好多人都唔理

上次去入 見到呀叔要打爆v power
點知職員入左平油
個呀叔爆炸 話架車食開靚油 入平油點得
叫個職員吸返哂出黎

會

每8架車就有一架入vpower
利申只係自己返工咁耐估岀黎

靚啊姨啱唔啱？

通常屌完就算啦，去邊幫你吸姐

不了

員工價入油係平幾多？
D職員sell到小食店係咪有佣分？見佢地好積極推廣

就咁行入去申請有乜嘢更揀？定係你自己話返幾點就幾點

有朋友之前上過shell office

有無咩趣事？

係咪冇左貴油平入

45~50蚊一粒鐘咋

係

用油卷有無？去親公主道個間都唔比，係咪自己食咗

你朋友個女朋友係咪做雞，仲要三萬蚊過夜？

員工同普通人一樣
無，可能佢哋敬業

同油站溝通

希望我都有機會上

試過有人黎入油，佢入便利店比現金，咁我就幫佢set機入，條友入去放低100蚊就岀返黎，然後就地板油走咗，但我都未幫佢入，仲set緊機
利 佢入去比錢再岀返黎無20秒

時薪黎，我無講清楚sor

1月優惠黎架，已過

其實同其他牌子既油 係咪差不多

一定要bonus card架

係，佢仲係秋名山車神

油底唔同

有時啲槍會自己彈無啦啦彈，要同佢講未滿

咁你今日有冇打人同打飛機添呀？

係，支槍感應錯左

有無得就咁去買汽油 覺得就黎世界末日想買定啲係屋企

即係成份唔同？因為Shell唔同其他牌子 有咁多優惠，搞到shell 好似興香d.

我搞到佢留左好多日鼻血但佢有女幫佢抹

以前係有，而家好似無啦

其實佢哋都係98油，但後期添加劑有唔同

佢流定你流丫？唔好屈人喎肥仔車神

我同條女去時鐘酒店

題外話，有無機會問到1001？

但係條女去到酒店門口就走左丫嘛，所以你先見到呀嫂

On9

香港揸車個班通常都好撚仆街，聽frd 講幾蚊隧道費都要呃，好心啦，有錢揸車無錢俾隧道費

隧道錢點呃
有機影晒

想轉會係咪油燈著同你地講你地會幫我清油？

夠唔夠趣？

點呃法？揸車都有好嘅，但總有害群之馬

去大站可能有，但其實入多幾次轉會後個間咪得

岩岩入完油 原來我果張就係現金卡2.6

銀色卡？

江先生果張

我估而家無一間會賣

我知邊張了

仲有冇減得再多既卡?

我之前有問過，最多好似係呢張，但可能有車隊卡會有更多

Shell無啦都

重有無得申請？
我斬想要現金卡 而家得張bonus card

呢張最方便 唔跟車牌
其他果d跟車牌 我揸第二部車果陣 d職員唔肯入 (特別係esso果d)

正常，有車牌就一定會check下係咪個架，唔係又照入又要比人屌

有次將軍澳esso個阿姐 見我唔同車牌
煩鳩我 叫我即時申請返張9毫子卡
跟住我話 入你就入啦 我唔要優惠啦 你計我正價啦 我比得起呀 跟住佢即刻唔敢再出聲 怕比我屌

員工都係减得2.7咋，陰公.........

你咁樣send上黎江先生嚟緊一定好忙

巴打有錢型得起呀，不過被啲大粒嘅知佢哋無跟牌就用左張卡會比人屌

我果張2.6黎架原來

你點申請的

果次係我入油入得最型既一次幾十蚊抵比

我係公司員工囉，同事你好

有次係第二個esso 有個後生仔 應該第一日返工
有個阿叔(資深員工)教佢入油
個後生仔拎左我張卡 見車牌唔岩 同我講
然後個阿叔同佢講 是但啦 照入啦

幾十蚊型一次咁間中型下都唔錯

我都想申請，但得到嘅只有2.6，同大粒個個講？

呢啲咪幾好，唔洗浪費口水，煩到兩邊

我就咁係公司填form咋
唔知office 同front line 係咪有分別

即係唔使諗會有

咁好，可能真係有分別喎

差0.1算場鳩數啦

而家多數都無啦

係，2.6都唔錯

十幾年前第一堂學車
臨落堂幫師傅揸架車去入油入錯電油
不過唔關我事，我淨係負責揸，同職員溝通係師傅

我問左江生
我張bonus卡星期一先用過 可能申請唔到

當年考完a level有諗過為咗陣味搵油站做暑期工
之前未有支那肺炎入親油都會伸個頭出窗索

結局如何？

好似半年內無得申請？

間中聞下好啦，唔係未有肺炎先有肺癌

我係毒撚所以第二堂唔敢問師傅
不過應該冇事，因為都係用番果架車
(我估唔撻車放清d油再用油渣洗一轉應該ok)

大把油庫同事做左三十年都無事放心聞

係
不過佢話照交左先 睇下得唔得

可能返左去油站屌

有抗體

應該得嘅，有生意唔通唔做咩

無既 唔得咪等逢星期一先入

差不多入完職員就停泵同佢講
跟著師傅就叫我走先

星期一2.4 真係人都癲

恒寶果張車隊卡 原本2.4， 上年11月 升到2.6

好似無乜人知道有2.6卡?
利申: 電單車2日入一缸油

真係少人知，通常一係就車隊卡，或者bonus card

正

我唔鍾意月結卡
所以先用bonus card
同埋我唔明點解現金卡折扣重少過月結卡

現金應該多啲？ 2.6喎 車隊卡據我知 2.2-2.4

我有朋友話月結卡2.7 應該車隊卡黎

係咪員工黎

上面有ching話員工有2.7

有d 3蚊添

創年都2.7 月結
我都廢時用，差一毫我比現金卡2.6用信用卡找數好過

3蚊只有大星星 月結 但大星星未用過。唔知d油咩料

現金最穩陣，不過揸46入滿都幾麻煩

有車隊月結over 2.7$，好似3.x$
Anyway 員工2.7$係現金卡、冇限車牌

Esso 都好似有3.1？

Shell有過3蚊？

得2.6 電單車
如果有shell 有3.1都月結都制

聽過係有，可能係D大車隊

想問下點解你唔將個會員名改做
今天只有柴油的驅殻

承你貴言，不過無得加’的’字，超岀字數

真係未聽過

有我都去啦，成3蚊

地鐵做3.5

點解會越來越多

已改

黨鐵員工卡

係咪隨時請人
得閒無野做想做下parttime

想問啲油本身係咪混咗添加劑?
咁點解再要另外自己入添加劑嘅?

清你知邊個？

星期一 2.4 係咪冇得再用卡 減2.6

我朋友公司shell卡-4...

本身啲油已經係有添加劑，Premium油就多一倍

另外買添加劑正常就得兩個原因，一係唔同添加劑有唔同功效E.g除油漬，攞來保護油箱。二黎就油價好撚高果陣，可能Premium成19蚊幾，你又想入特級果陣，就入滿普通油，另外買支添加劑5，60蚊入落去除返開就平過你就咁入premium

問下同行先

最唔鍾意入咩車

要全程手拿住支油槍既嗰啲19車

咁所有老電都唔鐘意入

老電你一早知
至慘係嗰啲19 46 無樣睇得嚟，成日鳩彈/水貨車唔夾窿

你可以去問下，多數都唔太夠人

有巴打答左你

大窩口？

你可以用其他卡

你朋友係shell老細？

咩車都無所謂，最憎啲串柒柒嘅人

有啲26真係幾麻煩下

行家

哈利/低身電單車

Ching做邊頭？

腰骨都斷

有次入油聽到前面架車大概係咁情況
根住講到送咗兩箱水俾佢

物流公司60部車 減3.5

跑車好易快彈槍但又未滿油
渣呢d mk車既人通常又冇咩品 小心d

試過入柴油車 支槍扭到勁盡 先入到架車 果陣好撚忙 局住入
入完之後想拎番出黎果陣 d油爆曬出黎

唔係 正常上市公司
我公司高層shell卡都係-4
普通員工-3 屌佢

Esso撚表示係冇既

其他卡 係指？

有無Gay佬搭過訕？

成日都話油公司對住自己友最仆街
我地爭取左好耐減多啲

中石化係咪問shell攞油？

仲有無得送玻璃貼架

唔係
你應該講緊中石油，以前係，而家問Esso

鬼記得咩
不過唔記得係入 caltex 定 shell
口窒窒嗰下太深刻

最少試過入幾L?

買左GTR未？

多數入中石油化超級最多減4.6

唔係shell

即係全行都無

唔係
2019年7月前先係

使撚買定喺屋企
成街都係車，真係世界末日攞住棍落街就有油

條友係真係好趕時間定係佢同你講入200但實際只係比100 所以咁急住走

禮拜一入冇印花

點解我叫個職員入滿
明明都彈槍佢都硬係要入多一兩下？

純粹八卦下

我一直都以為我入緊嘅係shell 油添
不過我入中石油又好似好力過直接去esso 入

其實真係有比到油佢，只不過多咗姐，咁樣送水個個都去嘈

想join

跑車都ok嘅，見過chaser, fd2黎入，啲後生仔都好禮貌，但有啲揸前7嘅mk就真係串啲

唔攞支槍岀黎係咪好啲

有3都唔錯啦

用返2.6現金卡

無，個個都好撚趕時間咁

無啦

咁耐之前應該唔關我事掛

1L，老電

買左Benz

中石油化啲超油優惠係幾勁下

我唔係個邊啊sor，唔知

真係趕

因為其實彈槍係未滿，你嗌入滿所以會再幫你入多少少

Shell VPower 其實係咪會勁d

係
之前貝殼兩隻油同價 第一次入v power
入完返唔到轉頭

因為感覺上重慳油左 因為踩少少都去

係會爽啲，但有人話好食油，架架車都唔同

如果得番100km
入面仲有普通unlead
係咪照樣入V Power 都得？
想試下V Power

我會行到著燈先轉油
同埋如果用bonus card 星期一減2.4多啲先入
又或者睇上面申請張-2.6先入啦

因為要彈槍就要叫彈槍

10蚊 1L 都無

Shell2.6 果張無油卷
我有三張
黃 0.9
黃唔記得2.1 定2.2
同埋銀卡 2.6 但無油卷
最抵用係黃加星期一
入1500 送50蚊油卷

油站爆炸點算

原來係你！！打算俾200蚊，害我無拉拉俾多油錢。

油渣可以入汽油 倒轉就唔得

棄站走人

等死

Sor囉

長知識

炸q死左 仲有得等？

點解外國做到自助入油
香港做唔到？

點解唔去加德士用能源大法入？

其實乜鳩係能源大法？

香港人口密集，佢幫你一定快過你自己入，撞啱有D on9歎慢板或者唔識用，塞死條路都似

直接死囉咁

你諗下啲假日牌，雪藏牌諗起都驚

乜撚嘢黎？

唔炸左個站都算好

Shell 都有油卡加油券優惠，而家可以用恆生咭400$-60$

用緊熊貓車隊卡-2.7

Shell都差唔多姐

46可申請？

最貴見過咩車？

458,Lamborghini suv, lp700

少少好啦

呢三部都做過
rr 賓利都做過表示

入支那油
鬼唔望你入油變入水

笑

2.6好似係無得儲，但呢排有印花，至於第二條問題你真係要問江先生，我淨知申請張2.6前半年唔用得0.9

渣Tesla齋入嚟泵呔氣會唔會俾人小

見過啦，唔會

問得出肯定未買過車

唔係入油 入去借廁所 打氣
職員根本唔會理你

講明你問我答，問咩都無所謂啦

Bonus card加油券無嫁

乜grade 的汽油最多人入？

普通油

入貴油係咪真係可以潔淨引擎

唔好意思，我唔記得自己果張先係-2.7$，其他人係-0.9$

樓主係gay?

Share more 佢哋通常用咩卡比錢

車隊卡
信用卡
反而用黑AE既唔係開超跑

用AE麻撚煩，岀面部機搞唔到

剛剛收到msg話3月星期一減$2.5

出邊部機唔識讀AE x2

加重我哋工作量

多1毫分別都唔係好大

不過我發現我架車唔係幾夾shell

正喎喂無min charge?

唔同車種啲司機態度分別大唔大

例如說私家車，電單車，貨車，旅遊巴咁分

你個間有冇散紙盒買 邊到有

你入1蚊都得，不過可能會比人歧視

1蚊？我怕起槍衝出嚟都唔止

大，好同衰嘅都遇過唔少，通常貨車就比較好嘅，電單車就職業好似送外賣個啲態度會好啲，私家車就一半一半啦

無，你要的士個啲嘅可以去加氣站，可能有

一蚊都唔知有無一滴

而家shell bonus special減幾多?
以前1.9 但又時又見有2.2

除左入油仲有咩服務？ 送紙巾？ 行車證貼？ 水撥水？

邊張卡？唔同卡唔同折扣

水撥水，洗玻璃，送車書等等

次次入V油都無，係咪要主動提?有時塊玻璃好污糟都無視

唔關v油事，你入柴油都可以幫你，要自己岀聲，不過塊玻璃會有機會花

有冇員工折扣

支那孖寶肯定無

其實用油卡 再入齊銀碼
件事係咪好複雜，d 人係咪唔識計

我26 試過叫人入齊頭數 個staff 唔識計
搞到我要收毫子

你唔想收毫子就唔該你善用把金口講入幾多錢
油機面只會show 原價

問題係我講入120
但唔知係咪太難計
d staff 成日錯

車隊卡入油係咪無野送？

咁牌價計$1 買到0.058升 即係58毫升，都有半支益力多㗎

多唔多tips

講入120正常係有得㩒，入夠數部機就會停

0

有冇試過入到瀉出嚟俾人屌？

唔帶shell bonus card
用app show出黎有無得儲分

Bonus card都有野送

bonus card special
以前黃竹坑執粒果張卡

點搵工 我都想做 但勞工處好少見請人

元朗國 Shell $135 洗車，黃卡再平幾十蚊。
自從知道之後，次次都偷盜去元朗國shell 洗，因為住開果區得蝗化石。

There's a lot of traffic on Queens road central. Normally the traffic in this road is fairly light. The driver behind me has been blowing his horn along the way. Nonetheless I'll leave home early next time, hoping to avoid the traffic.

話無即係呃你

bonus card 係即pay 嚟

北區

試過瀉岀黎但無比人發現

應該要卡

Bonus card有姐，車隊應該冇喎

直接行入你想做個間問佢請唔請

恆生400送60
可唔可以-2.4時用

可

用開ESSO
想問多句
係咪可以星期一去
即開卡即-2.4 再送60

我想要張行車證貼油站有冇得買

唔使買

邊到有得拎

見佢咁寫以為唔得，尋日仲入左

2) 此推廣不可與Shell Value咭、Shell 咭或其他優惠同時使用。

食矇你

上網見車隊卡-$3，但要比好多資料又信用卡/銀行扣
唔太敢申請其實鬼唔鬼

有冇人會俾貼士

你試下入去shop裏面問職員攞

可，記得要恒生卡

唔洗買啦，應該有得攞

Sor可能我錯，因為我星期一有幫入入過60

Shell通常好少過3蚊，驚中伏不如岀張現金卡都有2.6，除非你想月結

謝

月結無所謂 係驚比資料
咁都係現金卡穩陣

做野唔洗同佢跑既

幾時更新油價 依家17.19

幾時幫我入

啱，即pay最好

唔跑咪比啲客屌

我都想知，希望跌穿17啦

收工時間都幾忙下

你黎shell咪幫，記得黎啱

我只入shell
巴打邊姦返工

有冇見過司機隔離條女衣衫不整/ 個咀仲有d手尾

大大聲話比咁多人知你係西客? 弱智仔

星期一唔交更咪得

你入黎講暗號，有應你代表就係我

無，9成西口西面

長期欠缺人手呀

9估, 係唔係做工廠區?

逢禮拜一都見到佢

我係西客又點？你做到d咩？

揸咩車先叫靚車

市區

係我眼中都係車一架，入完就好走，唔係又比後面屌

我又唔使服侍你梗係無野做到 睇得出你人品都唔荒好啫

有無人入完油搞好耐都唔走

頂住後面架車

大把啦

咁多份工唔做
做乜做油站

我又無話過自己人品好關你撚事咩

條傻西遲早橫屍街頭
唔好衝出黎應我呀

呢期有咩好做姐

咁正，shell?

巴打係Shell高層？點先可3.5

無讀大學？

無，廢青讀唔成書

IVE 讀engine lor 出黎都叫專業

有讀vtc但而家乜都停晒，網上課程就晒9氣，啲老師仲hea過啲學生，都唔知佢哋教乜

點解港島得咁少shell?

九龍唔見多

點解唔學外國咁自己入油，要請人入？

九龍新界都唔係多

啱呀

就算職業司機搞得掂，萬一有啲假日牌或者傻嘅去入，容乜易搞到爆炸

同樓主相認有無油卷送架？

九龍好多喎 通常都順路入到油
新界就少 港島直頭要專登揸過去入

想做part time
係咪行入去問就得？

屌減價未呀我就黎跳樓啦

你做果到係咪有個太子仔係speedstar既隊長？
你有無入佢車隊？
佢渣車你洗車 幾威呀

做通宵可以輪住瞓覺

同-4,-3.5嘅巴打相認會大機會啲

減了

係呀我洗車，凌晨仲會去送豆腐

悶死

啲站比人搶晒， 廿年前剩係港島都有十幾個站， 全香港有成60 個站
依家全香港得 40 個站， 仲有兩個新站今年會開

入自已外面買既燃油添加劑係咪要死埋一二邊, 加左先再駛埋去入油
定其實直接揸埋油站, 叫職員等等就得

打滿缸油再加，睇你咩時間黎囉，無人嘅時候係油站入都得嘅，但繁忙時間就揸去第二啲位再入

唔係入左添加劑先再入油咩等d油撞落去溝勻佢

係
次次caltex買完添加都係佢幫我倒左添加劑先打爆缸油

都得啊，入左油再加或者加左添加劑先入油都見過

話說大家係用咩添加劑？

樓主
係咪想做邊間就走入去問？定係會再分配去唔同油站
同埋有無話邊間好啲？e.g. shell vs caltex vs Edson...

Esso *

我個時係行入我想做個間，姐係shell
其實我覺得每間做嘅嘢都大同小異，主要可能優惠會有唔同，我就覺得間間都差唔多，睇巴打你屋企近邊間囉，我都係因為shell近所以做佢，而且自己車都係入shell所以易上手

佢有無點interview你？
同埋你而家一星期翻幾多日到?

輕輕鬆鬆傾左幾句
而家唔洗點返，等通知，因為武漢肺炎

唔好意思無追晒post，你有正職翻1至5定係學生

學生

平日夜晚見多

唔去入油比唔比借廁所

我識有 Caltex 朋友幫西客入左水

又係就噉行入去問就得？

做凌晨係咪他調好多
有冇得蛇？

咁你咪入小小

係，而家個環境，靜到企系到都可以瞓到覺

入鬼油一問

到底點樣先可以入散油

而家無啦，由上年開始

有無人問下，好悶

我想問平時返工要做咩

幫人入下油，抹下玻璃

會唔會請女仔，係咪要好大力，好辛苦

會啊，其他站唔清楚，不過我個站成日都話缺人。做野唔洗點用力，都係攞下油槍，不過夏天會比較焗同熱

想問兼職通常返幾點，返幾多日

同個站夾，我就得閒先返，主要都係星期一，因為比較多人，返中更

俾唔俾食煙，
想做part time , 中石油